ae卡問題請教

小弟今個月12號寵物病左 睇醫生碌卡碌咗1萬
咁用用卡嗰邊打嚟要求我提早交錢 24號deadline
但我平時係每個月8交
想問下係咪會有咁既情況
如果我聽日無交 係返5月8號前交會唔會比人計遲交？
第一次發生咁既事 張卡明明8萬額 我先碌左一萬
諗住碌完下個月出糧找返 點知12號碌完 要我24號找數我覺得好唔合理

信用卡果邊係動用邊條條款要求你提早還款? 而且點解佢哋唔正式出statement? 我覺得你應該問清楚佢

姐係近排AE收到太多壞賬

就係我問返佢 佢唔答我 淨係叫我要提早24號交

1萬就問朋友家人借先, 未試過比AE追

利伸ae金卡only,錢行自動轉帳.

你再打去搵求其一個cs，問到有一個肯答你嘅為止

感謝ching
我再打上去問

講真1萬都比唔到, 就應該用visa mastercard

ae食唔到好處

唔係比唔到 係我覺得12號碌 24號就要我找
我覺得唔合理

咁奇怪嘅
如果冇聽到個電話又點

我都覺得奇怪
講真覺得我1萬都找唔起既 加大到8萬額比我把撚咩
又唔係遲還又唔係咩事違反左合約
碌完兩個星期都無就叫人找數
咁我用信用卡黎把撚咩

你24號找錢其實應該23日比錢,都過左時間(要一日處理)

比我打上AE講我係要12號還,吹咩?話我有交年費就收聲